請求點樣先可不做p牌？，連仔你好好好靚仔呀

機場終極功略 100% 不流血不受傷不被捕 不被鬼分化

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

收皮啦 p牌柒頭